真正分裂中國出賣中華民族既係共產黨

用共產病毒分裂中國各省
用人民對立傷害各族感情
出賣中華民族換取共產黨員利益